15k 砌女友(用內顯)

太耐無砌機
希望各位比d意見

伸手黨

15K內顯

伸手都算
咩要求都唔講 不如你買notebook la

咁重幫佢推！！！

Windows
- Microsoft Windows 10 Pro 32-bit/64-bit ChnTrad Hong Kong USB $2099

CPU
- AMD Ryzen™ 3 2200G 3.5GHz 4M L3 4 Core 4 Thread 65W AM4 $790

主機板
- Asus PRIME A320M-K M.ATX $499

RAM
- G.SKILL Ripjaws V Series F4-2800C15D-32GVR DDR4 2800MHz 32GB (2x16GB) $2660

火牛
- Corsair AXi Series AX1600i 80Plus® Titanium 1600W Fully-Modular Digital Power Supply $3699

HDD
- WD Red Pro NAS WD8001FFWX 8TB 7200rpm 128MB 3.5 Inch HDD $3720

機箱
- Thermaltake Core P5 TG ATX case $2199

光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $130

$15796

多謝巴打條list
小妹咁啱都用得著

成皮半都唔用ssd?

上面條好朋友list

留tg, 請你食白汁腸

cls

勁

幻想隻p5點砌隻dvd就好笑
放係水pump位

血海深仇

asus b350i 都未出

機箱加window都4300

內顯

用雙面膠紙痴落牆度

由佢吊係出面條條fing啦
先得果萬五學咩人砌機

仇人機？

收工唔記得出埋要求

因為本身已經用緊egpu,所以唔駛加顯卡
想用細機箱,打機為主

顯你老母卡